一張圖解釋曬街頭抗爭樽頸位

推

香港人太善良過唔到呢條底線

咁請問你有咩高見/方法想發表

陳述事實又要比P牌問一輪有咩高見

總結：意氣用事

咁即係冇撚用啦！我夠識話香港經濟差，冇自由冇民主，咁對件事有咩幫助啊？

係係 你最撚有用
革命軍大佬 你做咩都係直接攻擊到政權

冇實際內容同方法，垃圾post，早知唔撚覆。唔怪得知冇乜人覆你，我自己浪費左自己時間拉

你真係好撚有趣

無能力幫手解決問題
反而問提出問題果個人提出問題有咩居心
同中共一撚樣

甩左個P牌先學人拉人啦
屌你老母講野一d point都無剩係識問人有咩高見

其實有幾多人真係有咁既膽量，好徹底地豁出去

Push

係人都想犧牲少啲，換取更大回報。想問在座各位有邊個唔知？？？你講一個眾所周知嘅事實，我就真係睇唔出幅圖帶出咩道理同有啲咩實質嘅方法！定係小弟愚笨，睇唔出你想帶啲咩道理或有深層含意，不如你解釋吓？

張圖字面意思真係咁撚難明咩
我又唔撚係po大學論文
洗唔洗下下都解釋到盤古開天到辛亥革命？
睇就睇唔睇就擺就啦你好撚煩

我就真係想睇吓唔係P牌嘅老手，你點樣詮釋你幅圖？

詮釋你老母咩漫畫黎架
你要唔要去詮釋下火影海賊王？

詮釋唔到？？咁咪即係證明入面冇任何有用嘅訊息，死五毛，成日鋪埋啲垃圾！又想博上位。詮釋唔到=冇訊息=垃圾=＞樓主

辛苦曬呀SIR

個post做乜撚野

其實冇
完全係浪漫主義自尋死路既結果
司馬懿都係忍左成兩三代做普魏隻狗最後先有得贏
好似港豬咁ON9跳出黎做炮灰既下場就係死路一條
最符合馬雅基維利主義既策略應該忍辱負重幫支那滲透外國
到佢不得不自保自然會反攻支那
你而家咁快自炒左香港冇左價值以後就唔會有人理你

一啲信息量都冇嘅post，都唔明點解要推（我已經俾機會樓主解釋，佢話冇得詮釋喎

提出問題都要比人屌
樓主真慘
利申：唔支持高危活動 為犧牲而犧牲 希望各位保命為先

咁你有咩高見

依家講個問題出黎唔得？

我就係冇，留返一啲熱門位比真係有信息、有用仲好過啦，你話係唔係！

樓主都係想講，冇乜突破，出去都係俾人拉俾人打姐 上面位巴打洗唔洗咁激動

問題就係個問題太顯淺易明 阿豬阿狗都知道香港人係送頭多 但就係冇辦法丫嘛啲狗咁重裝

up

其實呢個問題都一段時間
每當有人問個目的係咩個陣
就比人屌"唔通乜都唔做咩"

你留番啲時間comment一啲真係有信息、有用Post仲好過啦，你話係唔係！

冇高見就出番去啦P牌仔

死既死傷既傷 仲有好多人坐緊監 但對家上至班貪官下至黑警奸商 無一個有損手爛腳

你係咩派

其實唔使再呃自己，一直都係懦弱唔係善良。
如果無任何後果，出面嘅多數都願意打撚死班狗。
我哋只係懦弱。無謂再自欺欺人。

咁你去睇報紙啦 討論區唔啱你

我有高見！
唔好再情緒勒索 水班靚仔出去衝
依家比啲耐性等制裁
留意國際新聞
多啲用twitter reddit做國際文宣
滿意未

其實我哋又再諗類似人鏈嘅活動出嚟
整靚畫面出嚟

勇武要勇得有其所
none
努力要花在有用的地方
我覺得用三四年換條路塞粒半鐘就唔抵嘅

同時你好啊
希望你係個人 可以好好講下

同共產黨一樣
會覺得提出問題既人有問題

依家要靚畫面做咩...
你估人鏈班狗唔鳩拉咩
今日美國講到明會制裁
不如呢幾個禮拜睇吓佢點幫算啦
比啲耐性 保住條命

其實你係咪毛毛
不如發個毒誓證明下

唔多想同五毛浪費時間
如果係手足講聲soory 先

Sad but ture

類似呀先生
你鐘意嘅
幾棟大廈投射影像都得㗎
靚畫面係文宣囉

知唔知咩叫討論

與其話係水人地出去
我覺得係依家出得去就要預左執生
比以前更加要打醒十二分精神
有事個陣已經唔似上年咁救到人
和理非亦都好難cover 因為咩人都照拉

再講佢出咗制裁內容
你做啲咩更加多餘

正確
美帝真係要玩殘支共係有好多花式
制裁香港只係其中一招

退場唔玩啦
打條撚咩

如果最後佢唔用香港牌打中共都冇計
不過到時先算啦
依家真係冇乜必要送頭
香港勝算係大
保持希望

其實國安法係打黃色經濟圈

我個人係希望短期內見到美國政府會勒令企業撤廠
呢樣係絕對有力過制裁香港，係直接令中國勞動人口仆直
而美帝事實上係完全合情合理地咁做

試著不要說送頭
試著說 決定左出去既就要更加小心

我覺得團結香港人/凝聚力嘅活動都搞得過嘅，前題係安全進行，所以更加要發揮創意令活動安全進行

真係膠都費事派
「唔通你叫我坐喺屋企咩都唔做？」
「再唔出嚟，香港無㗎啦！」
「你唔係前線，你又點明」
好撚難聽，講到人哋唔出一兩次就係無做嘢

前幾日都有類似嘅post
然後有條友開post, 屌啲嗌人諗清楚先出去嘅post
仲話鳩人哋係5毛
咩居心 佢哋先似5毛

Okay sorry
你明我想講咩意思就得
「出席高危活動」

又現實少少咁講 中共而家要強收香港
其實都一樣係輕鬆玩殘香港民主自由

我都唔敢講係世界制裁中國快啲
定係中國玩謝香港民主政制同自由快啲

驚有人問 解釋定 given個background
中共而家好明顯係寧願自損都要打殘香港嘅政制同民主自由
喺中共面前 政權穩定嘅重要性係遠超經濟穩定
睇返中共嘅往績就知 每逢政權不穩
中共揀十次 十次都會揀犧牲所有野黎換取政權穩定
人命 經濟 各樣野 喺政權穩定面前都係微不足道
今次都唔會例外 香港基本上must成為橋頭堡

依家對佢哋無傷害都一樣要坐監
你講嘅都的確係事實，
不過比起負面咁諗，
覺得依家更應該互相鼓勵，重振下士氣
愈嚟愈dup嘅話，仲邊有人想捱落去

事實總係特別難聽入耳

的確最接近觸發到真正反擊嗰個時間點已經過左好耐 (全民有gear嗰陣)
大概係612至101呢段時間戰意最旺盛
即使中大戰亦只係叫死守成功
到而家只得犧牲係無可厚非

打支共唔係淨係香港一隻牌
大把春袋比美帝揸住
而家淨係制裁支為一間都嗌晒救命
玩埋禁運半導體仲唔仆街

支共到今時今日都仲係自煮燃發唔到呢樣野

不過前提都係美帝有決心玩大佢

香港人係要再進化下
正如6月都無諗過有一日會接受到火魔
不過可能再進化之前就會比中共搞死

可能因為依家多都係新手
睇live覺得安全意識有進步嘅空間

Good good
對自己人 用多啲正面字眼好啲

因為覺得自己夠強大，
錢無咗好快會搵得返

所以我會勸人唔好出
一嚟成效好低 接近零
二嚟依家狗係鳩拉 痴哂線
中共好想喺hk做人道災難
而依家美帝都出哂聲話幫
就安全咁留喺屋企算

事實 依家成班彩虹戰衣 但係咩住大背囊同拎長遮
其實唔拎遮可能仲好 唔係陣地又擋唔到乜 又要做左target

Trump同republican 就當然再玩大
至於用唔用hk牌就好睇支共點對付hk
講到尾香港人喺呢場中美博弈係冇say
想幫到件事就多啲用Twitter 打國際戰線
等美帝關注下香港人道危機啦

最好抗爭方法：返屋企訓覺

垃圾post 乜嘢為犧牲而犧牲
每次都係因為唔夠人
每次都水一班有心手足岀去
又話驚又話重狗又話送頭
結果岀左去嘅風險就好高
活動完就手足好波 活動前就大伏不了

無上連登一排 熱門就一個垃圾post
話我五毛請起底

如果夠人嘅每次就唔會咁多手足被捕

好多勇武都因為咁而就嚟quit game 俾香港人搞到心灰意冷
你哋好自為之

不如諗下點樣叫多啲人岀去

唔好同我講咩黃色經濟圈
日日都要食飯啦
我日日都食黃店係咪代表我唔洗岀

真係唔想再有手足白白犠牲
要拎既畫面拎左成年已經拎夠
再拉鋸係警民衝突上其實真係無任何意義

而家將成件事玩到上外交層面已經好成功
接住落黎係應該留返比國與國之間角力

唔好忘記武漢肺炎呢個仇好多西方國家仲未開始報
死左數以十萬計既國民會唔會真係因為所謂「戰狼外交」會擺平到？

唔覺

講真，比着我係班泛民/區會素人
為班𡃁仔好嘅
一定唔會叫人出去
寧願叫佢哋返屋企瞓覺

其實認真啲睇幅圖都經已包埋個解決方法，就係一個人冇得著嘅犠牲係徒然，只有1換2嘅時候，犧牲先至值得。所以各位手足共勉之，唔好再為「犧牲」而「犠牲」。

夠人？
1128 救poly手足嗰時夠唔夠多？最後係點？拉200個

就係你呢啲死傻閪懶係有高見咁阻撚住討論，死撚返出去啦仆街

彩虹戰衣係入場會輕鬆啲
而且帶唔到衫換 咁大個袋一定俾狗咬
你估真係唔知要 black block 咩
只係盡量減輕負擔 同埋把遮唔止擋子彈
遮有好多用途

而家唔夠人一日拉360個

單靠平民嘅力量（200萬人）冇可能推倒支共
承認自己嘅無力
調整戰線嘅方向
咁先贏到

啱呀，當初連登仔話伍公子講啲阿媽係女人既野又話人講唔出高見，點知連登仔自己五十步笑百步

想問下點解會係水？
出之前唔係要自己諗清楚出既目標咩？
唔係要諗清楚夠人可以點唔夠人點咩？
點解夠人就會少手足被捕？
幾多個人先叫夠人？

樓主太夜post所以有好多五毛擾亂

夠唔夠人同點被捕係無直接關係
唔會影響狗既部署
同埋poly係拉左成2000個
客觀事實就係短期內 點叫都無可能叫得返200萬人出黎
連儂比人清 資訊傳唔出同溫層 拉都拉左成一萬人

拉咁多個可以有好多成因

當撥亂反正 反正無心情訓

真

你確定係「唔夠人」而唔係班狗早幾日已經部署好？
比盡你500個勇武喺港島，你覺得打唔打得過班狗？
唔係夠唔夠人嘅問題，係武力不對等嘅問題
都係嗰句：依家美帝講到明話會幫香港，比啲耐性，等下啦，保命要緊

又講個事實你聽，制裁黎到都係要打
你係林鄭同3萬黑警知自己入左名單，呢世只可以去支那同留香港，你仲會唔會有底線
當佢地都用攬炒心，輸無可輸就會變軍政府玩法

武漢肺炎呢樣野的確係打沉晒成個抗爭
但係同時係令一眾一早睇支共政權唔順既列強「出師有名」

有仇必報係定律
幾大愛幾左膠都好都唔會眼白白見到自己死左數以十萬計國民而咩都唔做

你咁撚多問題嘅

527仲唔係水左成班手足岀港島？上兩個星期尖沙咀又係
多人可以有和理非cover 真勇武手足同行動力高嘅手足風險都少啲
要知道勇武 真係好少
100個黃都唔知搵唔搵到一個
以前就算大圍捕 和理非都佔一大半
527呢？全部係行動力高嘅手足
結果就拉咗360個

被捕人數無意義 問題係被捕嘅係咩人
以前可能拉300個 一半和理非
而家拉300個 9成係行動高嘅手足
下次就會少咗依批人岀去

舉多個例
睇下而家巴西發生緊咩事同埋WTO係咩國藉既人話緊事就知
支共實際上係武肺一疫上已經得罪埋本來係盟友既金磚五國

呢個世界唔係淨係得支共識得收編痰生菜

不嬲都武力唔對等 由6月都明白
部署好又點 524班狗一樣係部署好
點解524會行到？ 因為多人

你嘅第一句 已經錯左
當日人數同被捕人數係有關係

事實就係而家叫唔到人出黎

勇武要殺狗大把方法
問題係殺完係班和理非都只會識得係到叫
和理非一日唔進步勇武一日都唔會做野

依句我同意
你個內文講人數不足會比較好

乜嘢證明自己能犧牲而犧牲真係好難聽
我相信每個勇武聽到都會鬧返你
無人想犧牲㗎

和理非過咗成年都係無進步過

如果你為「行」而出去咁我冇嘢好講

係點都唔會夠人
醒啦 就算點情緒勒索都唔會夠人
就算你有二百萬，支共會直接同你重演64

加埋連登唔係一個人
佢係泛狗、熱狗、五毛、波台狗的集合體
成日當它係一個人係無助討論
讚同彈都唔係同一班人

呢個 post主要目的是希望行動就算夠人與否都要有目的、有成果
出得嚟就預咗後果
但如果目的係純粹為了增加它的管治
最後變成案件的總數又值唔值得？
我唔係全盤否定勇武
只係希望我哋大家都唔好情緒主導
日日場場都當end game
打狗一時爽 但可惜最後係被狗打

而家我哋面前未有一條勝利的formula
未係一個最合適的時候all in

而過去的27號的目的就正正同國際宣傳香港人的不屈、不撓

成果卻偏偏建立在人血上

結論：
common knowledge 的重要
1. 出要出得其所

2. 明白不能光速革命

3. 人多好辦事 （一切行動以人數為準）
done

個人而言我寧願佢哋心灰意冷都好過為出而出
手足少一個就少一個

都要行到岀馬路先做到嘢
之後再rb 嗰啲
你究竟識唔識㗎 完全focus 錯重點

講得好啱

漫無目的純粹為出而出先係無謂犧牲
要出就要諗好自己定位係咩 承受到幾多風險
因為除左光復香港既責任 仲有自己條命既責任

？.？

又係呢啲垃圾post
淺黃就笑人食黃店唔遊行
深黃就笑人出嚟行見狗就走
勇武就笑人送頭火魔掟地下
到時真係有手足殺左狗 你咪又係搵位入

呢個 post主要目的是希望行動就算夠人與否都要有目的、有成果

唔好情緒主導為出而出

勇武從來無情緒主導 佢哋岀到就一定會岀
問題係和理非 永遠情緒主導抗爭
好嬲好嬲先會多人岀 例如616 812 1108 1118

無人要當end game 加all in
只係依家問題唔夠人
動員人數少咗好多

有手足做野我會歡呼喎
起碼我唔會捉鬼先

你點睇我冇所謂
我依家淨係見到好多人唔blackbloc就行上街
之後叫口號唱歌
最後比人圍捕拉鳩哂
勇武唔係唔想出
好多已經拉哂，有單case喺身，坐緊，被自殺咗
呢個係事實
我明係真係好嬲
想去打鳩班狗，set rb，衝入立法會
不過咁多個月嚟結果係點
傷到一兩隻狗，爆幾塊玻璃
不過每次拉10幾20個勇武 百幾個和理非
呢個係事實講比我哋聽嘅
唔關多唔多人事，係你打唔打得贏班狗嘅問題

無人漫無目的 為岀而岀
527如果夠人 一早做咗嘢先
洗鬼商場聚人先咩

你覺得係姐
但係以我所知好多人都唔知527出去係想點
一時黎明行動 一時立會 一時中環遊行
集唔到人都好正常 同埋太多五毛吹風

難聽咪唔好聽
支持你繼續「犧牲」

我覺得樓主冇講錯喎
呢個的確係問題

秒撚咗

又去人數迷思
不如試下五十萬人喺水炮車面前坐低？

聽朝再開過仲好啦

可惜有唔少ig+channel水人
end game + all in
連登就全日post都係叫勇武留力
和理非接手

所以common knowledge 好重要

和理非始終係佔運動的大多數
改變要從思想開始
大家知道大家都知道<呢樣之係最重要
如不分化、不割席一樣
作為命運共同體
坐埋同一候船
就有必要為對方着想
呢個亦都是我哋同藍絲的分別
就是有同埋心

therefore
common knowledge 好重要
大家都知道大家都知道
like 9/6 6/12 etc

所以到而家都冇人駁

其實依家一縮 永遠都唔會再有重來既日子 係永遠唔會有 秋後一定會算帳

樓主睇住連登好多打手的

Agger
不得不承認我地思想上/身體上未ready

多一個手足清醒係好事
上年一早認定命

咩叫討論區呀？
唔好下下咁aggressive先可以討論到戰術
唔係下下拋一句 有咩高見 就大曬

勇武跟本冇出路 至多都係癱瘓到平民 高官黑警？ who fucking care

你係打手？

我唔係
有次我話天滅中共
就被人話我講黎有咩用
咁我問返佢又有咩好提議
佢當然無
手足點會咁講嘢

等睇美國出手姐 之前既勇武已經招換全世界聲音 加要中國出手

無啦啦條例推得太快 聚集唔到人姐 身邊都有幾個人唔知27 28有咩大事 大家唔洗太灰

事實勇武真係冇出路
冇槍永遠打唔贏黑警 實彈步槍都未用
我地先出刀就一定令民意反彈 同埋飛得幾多個 3萬黑警

唯有打長期和平戰

可以試吓唔犯法咁實行全民極不合作運動

去政府機構有得問就問有乜唔妥就斷投訴
搞到佢做唔到野都係咁話唔使客氣
搭港鐵千其記得小心關門
等等有乜諗到就做乜

其實最好就去搞議員 唔係去搞黑警 好似長毛拎大聲公咁指着議員個頭鬧 又無犯法 又可以share video醞釀抗爭情緒
加全民換美金

字都寫埋比你睇 詮釋啲乜鳩

立法會前議員區諾軒被控於去年7月7日九龍大遊行當晚以「大聲公」襲警，被判兩項襲警罪罪成。
仲有做乜成日有人話換美金？
應該同美金脫鉤就真

無直接關係喎 濫捕係佢哋問題,
以為出多幾千個就拉少啲咩
又咪一樣拉到幾多就幾多

而且一旦我地咁做
我地好快變人民唾棄的一方

P牌仔
你用條短到仆街既撚拉你老母都唔得啦

唔係彈手足
但係出到嚟見到人數無想像中咁多，
要be water㗎嘛
一直都講㗎
根本就唔係人數問題
同埋27邊係9成行動力高，
定你當有出嚟就係行動力高

出唔出嚟都係個人選擇
都要自己諗清楚
互相指責有咩意思

條友態度差到癲
駛對佢咁有禮貌咩

正能樣

洗唔洗講埋
案底令人生更精彩

垃圾得過你?

要啊 都要講埋

係屋企抗爭0風險

善良同軟弱2樣野黎
不知幾多人想黑警同高官死全家喇
係冇膽同冇能力姐

返屋企瞓教啦bb仔，隔離死一個就可以反轉個政府，呢度死幾百人都仲係安居樂業

P只係代表加入時間，唔代表低人一等，用下你個西腦

伍大師

又唔一定
之前有人破壞有人塞鐵
無搞到好多人對運動反感

咁你同呢個公仔有咩分別
-0-0

That’s why香港人決定攬炒

認同， 為証明可送頭而送頭

去送頭把柒咩

如果有手足出刀，仲會有人搵位入⋯⋯？

人地都出左真槍啦

支持樓主支持提出疑問引領討論思考嘅人

每次提出行動有問題想檢討
就硬係有唔想用腦既戇鳩沖出嚟話咁係咪咩都唔做喺屋企算數

你顯得自己好撚肉酸你知架可

要入都有得入㗎，話死嘅係一隻狗only
佢地係condom本身都who cares，
浪漫主義報仇求其殺一隻冇用之餘又要坐終身
為犧牲而犧牲，要殺不如殺政獻世派林奠鄧曱甴

點都有得屌㗎啦，差左係咪同一個連登仔出post
當啲人發現做完嘢冇即時/無太大效果就會發悔氣屌人
呢年係連登見得少咩

。

駁唔到

如果再武力上升
就唔會有國際支持，依加問題就係中共
唔怕你攬炒，你再上升只會比佢有更多
藉口武力上升加出國安，而你就會比人
話係恐怖主義

同意

田忌賽馬大家都聽過，
係武力差距下，
明知人地出嘅係上等馬，你又係咪要出上等馬（最勇果班）去同佢打？polyU事件？
定係出下等馬（行街和理sing)去減低控告風險同時做到你想要嘅「畫面」。

打杖，人地下下十萬大軍，適時都係要走為上著。

香港人真係奴隸黎，點都要做啲嘢先安樂

啱呀，承認自己不足先係第一步正確嘅路，無謂自欺欺人

唔係 佢地只係覺得錢冇左唔緊要
人做冇左更加唔緊要 但權必須牢牢地掌控著
佢地嘅統治比其他所有野都重要咁解

actually 我反而會叫大家出
走精面/小聰明唔會幫到香港
太冗長唔想解釋了 總之香港只能靠自己
有外力幫手只係bonus

真 浪漫主義不了

完全正確。

勇犧派
自細被儒教維穩讀書人思想洗腦，注重犧牲證明清白，殉道明志，不問戰果，憧憬屈原
最後敵人無穿無爛

外國人出黎示威
香港人出黎示弱

口吻成隻癲狗咁

你老味最好入返黎比人圍屌

哇屌
推

呢句真

if we burn u burn with us

搵班人帶下頭組聖戰部隊

少啲踩，多啲支持武力解決

但係

麻包袋你估冇做咩，點組隊落手先

一個人以上已經好易追蹤到發生咩事

孤狼 又比人話鬼

多兩三個 又比人話送頭

一班人... 冇可能，儲材料果陣已經比狗追到

35+ 有執政意志可以召集全港人end game 推翻政權啦

仆你個街班撚樣又唔做

香港人個個都唔想揹呢啲嘢上身

連登真係好多柴玲思維
不過人地最後都真係留守到最後一刻
呢班連登革命家就唔知會唔會啦

中共: 街頭抗爭無用，國際線無用，大家乖啦…返去做順民。

抗爭唔係打仗

Exact7ly

⋯⋯⋯⋯你有冇咁撚柒蠢啊 冇腦就收嗲啦 咁都要人解釋

你冇腦架？用下個腦諗嘢咪詮釋到 學歷低嘅毅進仔就收下皮啦 書又唔撚讀 你讀返個大學咪明囉毅進狗

岩喎 上嚟淨係想拎答案 啲毅進狗唔撚讀書細個淨係識抄功課咪搞成咁

餵撚埋你食飯好冇？
咁你又可以有咩作為？ 一啲用都冇嘅人 都唔明你生存做乜柒

對住實彈槍，有幾多真係唔怕呀

唔係善良既問題
就會香港人真係肯打
都係會比人打到仆街
冇一個周全既戰略又冇裝備點打

廢人 唔識諗野咪淨係識問人有咩高見。 做左乜野。 張圖已經話左俾你知要做乜野。

你都on9
殺班官班藍絲先wfc
因為搞唔到佢地

唔認同，但又駁唔到

我屌⋯⋯

P牌有資格拉？

黃膠係接受唔到大野
仲奉撚旨美國幫

好明顯啦嘛

P牌仔學人拉
甩左P先講野啦

無準備打仗既心態
唔會贏 只會陷入死循環

過唔到嘅咪搵其他方法囉
又冇人會怪佢哋嘅
個問題係重有好多人迷信街頭抗爭
但行為上一啲進化都冇
都重係唔敢出刀
相反班狗武器越嚟越勁又冇底線可言
我唔明點解換吓抗爭方式都唔肯

真，推

Sbt

抗爭有標準答案？
手把手教埋你做好無？
成班五毛三毛分化

論壇既作用就係討論
樓主帶出問題
咁大家未一齊討論

見到狗仔比人虐待
就 好可憐呀 禍不及妻兒
一日前仲叫黑警死全家

香港人又唔係爛命一條，咁易犧牲咩，冇火力嘛送頭

又有人想spin去指責和理非

呢個post要推

得罪講句
有啲中學生上哂腦覺得要出去先算做過野
又唔諗下個成效同代價既對比幾咁極端
講事實就係人話散水撚失敗撚5毛pr公司

有冇打仗嘅心態同你係咪用打仗嘅策略係兩件事嚟

咁你回覆又有咩實際內容同建議??????????????????????????????????????????????????????????????????????????

其實好多香港人都係港豬心態，成日有咩事就縮埋一邊先，打狗打細力d /汽油彈扔落地下/甚至可能咩都冇做過，諗住輕手d 比人捉到會判少d 咁款，最後比人捉到咪又係告暴動坐幾年，點解當初唔去盡d 下下留手我真係諗唔明

有咩糕點

打狗已經好好好多人仲未突破心理枷鎖

tui

好多中學生細路真係太偉大
唔知網上叫佢衝嘅連登仔其實係冷氣軍師

由佢肯開槍個下
你點打呀

真係慘
但事實黃絲好多就係你呢 d水平

開槍都係得果幾次，你有睇會明我講咩，最近果幾單暴動罪磚都冇扔都坐幾年，一係就打去盡d ，一係就留係屋企啦，咁樣為咩姐

其實依個問題講左好撚耐
但一提出就會比人屌

手足要學識忍耐
個環境唔岩做個件事就係唔岩
依家白白犧牲左後，就冇將來

敵人有受傷都話
但依家係冇

問得：你有咩高見 既人
通常都唔會做咩高風險既野/實事
黃絲太多呢類人

以家既抗爭成效，有目共睹
唔提升抗爭力度，一定輸鳩緊
最低風險力度相對大既大罷工
香港人都做唔到，犧牲少少都唔得
成日要手足幫手被罷工，自己罷咪唔洗手足冒險

另講下黃絲心態
我會分為攬炒派同焦土派
攬炒派顧名思義就係兩敗俱傷，香港一國一制，中共都冇左白手套
呢個就係目標，玩爛就算，唔講咩民主自由，有得走就走，走唔到就做港豬。
焦土派都係想兩敗俱傷，但最尾係想爭取民主自由，想推翻政權，想香港浴火重新。呢d都係勇武既思想。

睇以時香港主流意見，都係攬炒派最多。係佢地角度係贏緊，贏到笑，所以唔會覺得以家抗爭有問題。因為目標都係想輸，咁進取做咩？

即係話已經唔可以係BE WATER
仲要BE SMART